好唔開心... 男朋友讚第個女人靚

我男朋友好少讚女仔靚
每次佢轉新公司我都循例問佢有無靚女 佢次次都答無
今次我同樣地問佢 佢答"無乜"
咁即係有啦!!!!

追問下原來佢覺得公司秘書靚 仲話係ceo福利 即係好似好羨慕個ceo咁款
之後我問佢個秘書係咪著低胸短裙高爭鞋 佢死都唔肯答 明知我嬲都唔答!!!!
佢話佢哋唔會有交流 我問咁即係有交流就會鍾意佢啦!!!!!!!!!
佢又叫我唔好亂諗 即係無否認啦!!!!!!!!!

我估個秘書係低胸短裙長腿
我呢家決定減返肥 應該減幾磅就ok!!!!!
之後著低胸短裙出街俾人望當報復!!! 睇佢以後仲敢唔敢讚人!!!

55

你dry左幾耐
個個post都恨有男朋友

我係係美麗雞

請收聲

cls港女

你男朋友想變返直你就由人啦

屌 你唔夠人地索都算 ！ 望下都唔撚比！！！屌你

hi bb

男人真係唔好著低胸短裙啦唔該

唔該收下把口

你尊重啲好

日本人好尊重相見恨晚

尊重下個好女仔

.......？？？邊度有

天相有我尊重就夠